死因庭11月開庭研訊周梓樂死因 首度引入虛擬實景

去年11月將軍澳尚德停車場重傷其後不治的科大學生周梓樂的案件，死因庭將於11月16日開庭研訊，預計審訊5周。據了解將會傳召約60多名證人，死因庭預計首次引入虛擬實景VR系統，模擬身處其景，讓陪審團了解事發現場情況。

據了解，死因庭將傳召當時在場執勤的警員、消防員、為周梓樂診治的伊利沙伯醫院醫生，另外亦會傳召當日在場的義務急救員等市民，以及評估傷勢及死因的骨科及法醫等專家。

全文:

今次5星期
60證人咁多

周梓樂死因研訊 11 月開審
料傳召逾 60 證人
審期五周
首用 VR 技術模擬停車場環境

推

高偉雄
同彥霖同一個死因裁判官

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 8 樓１7庭
👨🏻‍⚖️高偉雄死因裁判官（非公開聆訊）
🕤10:00
👤周梓樂 #研訊前檢討
（#1104 尚德邨停車場）

周梓樂死因聆訊 明日進行研訊前檢討
另有近百名手足明日提堂
大半為1118營救理大案

==========================
【彥霖案】證物消失?

【女屍赤裸是很大疑點】想屈彥霖冇戴 bra ?

919 彥霖曾邀請朋友當晚去元朗住所BBQ

聲稱接載彥霖的 的士司機 — 供詞有疑點

死因存疑. 大家可以慳返啲時間

周同學墮樓的姿勢

#254 回覆

係1:39:50開始睇手足嘅分析

hk no it

印度來幫手
五億元

屌 睇到成個人震晒

曱甴一早做晒嘢,個狗法庭講乜都唔會信,真相the one and only：

香港警察謀殺周梓樂

擋住救護車就係人都知

22歲

你睇返報道，今次多野好多

約有 20 名警員出庭作供